點解肥過部電單車d歌聽左十幾年都咁好聽，未厭

十個他不如你一個
心亂如麻
離家出走
殘酷遊戲
愛才
大哥
雜技

佢既歌可以聽一世

如水

佢唱嗰首goodbye 一流